連登仔同記者嘅主人就係警察

君不見個個記者會你地都自發性地尊稱我地做阿 Sir？
成個連登都「謝Sir！謝Sir 」
﹕「阿Sir！阿Sir！」

留意返，我地從來無迫你地叫我地做阿SIR 係你地自願叫
証明呢個稱號係我地自己贏返黎 係你地自己甘願做我地嘅狗奴才
十幾萬讀個Journalism畢業有春用咩？
我讀到毅進咪又係做到你阿Sir

駁我丫柒頭

叫開狗 唔好意思

又係喎！多謝提點，我諗因為香港市民一向都稱呼紀律部隊人員做呀sir，有邊個會諗到警察會短時間內由呀sir變成另一樣物種，所以改唔到叫法，呢樣野真係要宣傳下

唔通你係一有尊嚴嘅人？